當我想訴說這些年來的感觸 你卻點了滿桌我最愛的食物

老朋友了再沒資格不滿足